賺錢好輕鬆，見連登講邊隻就SHORT CALL 邊隻

睇Delta 當劵商玩 劏豬咁劏 happy 死
TLRY

GME

short call係咪要沽空咁賣?跌咗入返?

唔識唔好掂 唔好問我 唔想累死人

我諗起貓哥

睇delta cover 啦 當劵商咁玩
貓哥玩naked 我唔會玩

Sar 係咪最屈機

一陣入價你就贏粒糖輸間廠
仲高風險過你哂少少錢買佢升 最多輸哂本金 你簡埋哂d一日可以爆一倍既股黎做naked short call 股票升跌跟本冇路捉 Futu TSLA TSM arkk 夠日日講啦

睇delta cover 啊 唔係naked
咪累人

唔訓覺未玩得囉 賺就賺少少但要嘥晒d時間睇市

我有玩期權 可唔可以講多啲Delta 同 Delta cover

compound interest 同LIT 訂單
你計下點賺少少同哂時間

short bitcoin未？

GBTC 有otions 一定玩
食IV FAT FAT

跪左比你

唔直接lp?

IV 唔洗計啊？

係夠膽ge short 契媽契爺cciv lor

態度正確

ching專係sc 高iv近期option?
有冇玩開sc遠期,食time decay為主，半年後收息，每日早d訓